要去到邊一刻先知係時候表白

有無人可以答到我
但男仔係唔係鍾意你就一定會話你聽

Yes 其實問一問唔難
我個女朋友都係佢追我

可能引緊你問佢我哋係咩關係

但如果問完發現係自己諗多左咪無朋友做囉

點樣先係引緊

點識嘅先同識左幾耐

u識，兩三個月到

2021仲表白 有feel出多幾次街kiss埋扑野就係情侶架啦

同問
我而家都唔知對方想點
拖咗成幾個月喇屌

你地進展成點

就來射個刻

表白咩年代啊

有身體接觸就get到架啦
唔好一下子就拖手
試下撞下佢手爭
佢望你你就望返佢
再側少少塊面
眼神曖昧d,隻眼瞇起少少
鼓起勇氣，拖佢隻手
之後就算做咩都係一段美好回憶

咩年代？錫埋都唔係既年代呀。

你啱

由識到而家都會日日text既
唔算見得好密 不過又會定時出下街
大時大節佢都有約我
身體接觸其實都多
只係一直都好似處於咁既狀態
唔緊要了 唉其實可能我已被friendzone
同埋最近我都拖到已經心淡
糾結緊攤牌一了百了定直接想斷聯絡算

如果之後佢話大家唔係情侶，咁咪尷尬到仆街

原來自己get錯

其實係咪唔夠中意先唔開口問

覺得有機會成功先會開口

你有冇比過暗示佢？可能係佢唔肯定你對佢有冇feel先至會唔主動出擊（我嗰邊都係咁

我直接問男朋友佢要唔要做我男朋友
因為我唔鍾意拖泥帶水，係有意思就快D確立關係

strong hold 到short squeeze

我係怕比佢拒絕

拖左未
咀左未

我都唔知我既暗示對佢嚟講明唔明顯⋯
我有時會主動約佢出街既
又唔抗拒身體接觸
又唔介意飲同一枝野飲
利申：保守絲

佢想慢慢嚟？
唔驚大家淡咩

就係無拖左咀左起碼我都有個機會問清楚

其實好想斷
唔想被人用黎攝時間呀

屌 同我一樣
好多時候佢做啲嘢都覺得有機，但又好似無下一步咁

有時覺得佢肯花時間係自己身上
有時又覺得佢搵我黎攝時間
究竟問唔問清楚好呀

我都好十五十六
我同佢黎緊點都都會見到，成功就無嘢姐，衰左就尷

咁好彩你有問清楚
你係面對面問？

我依家都好頹，好想放棄但又放棄唔到
前一晚下定決心要放棄，第二朝見到佢又放唔到手了

中出

成個po都係中學雞??
好奇一問 no offence

點解咁講
利申：u

我處境同你差唔多
但我都2幾歲人
都仲有呢d諗法會唔會好幼稚
所以先問下睇下我係咪同d中學雞一樣咁on9

中出到大肚

正常唔洗表白

之前試過唔再覆佢任何野一段時間
結果佢又R返我傾計
然後就沒完沒了

多數唔表白直接錫落去，而家等緊官判

真係有feel
唔洗表都自然係埋一齊啦

我kiss咗都未一齊

X2

我都唔想㗎咁驚啊嘛

定係個女仔默認左一齊？

你地識咗幾耐/曖昧左幾耐？

一模一樣... 加油呀！

我都諗緊問唔問，但如果問咗佢對我冇意思，咁就連而家嘅關係都冇埋

你哋識咗幾耐？

大學同學？ 大概幾耐見一次？

我依家都係咁.......
我地被人做，然後佢話無可能，咁係唔係姐係收得皮

我覺得係，如果佢有興趣最多係唔答，但係唔會答冇可能，仲要你聽到喎
你哋仲咗d咩所以比人傳？

咁而家係再慢慢了解下？

講都唔到你唔信⋯
啱啱發現左原來佢都同緊另一個女仔曖昧緊
仲要好似就黎一齊
怪唔得最近啲態度咁奇怪
可以放棄lu

其實反而仲好啦
本身都唔係想做朋友係做情侶

開始message無咁密同埋無咁關心咁
初頭仲以為係佢工作忙
哈而家明白晒了
最恐怖既係呢段時間都仲有同佢出街
佢好勁 扮到無嘢發生咁

但係你點知

呢段時間維持咗幾耐？

今日有個朋友個朋友話我知
見到佢地拖手
我再也不相信男人了
仲以為佢唔係playboy
不過可能係佢眼中我只係用黎攝時間

態度古怪都係呢一兩星期嘅事
但前後都同佢出過街
佢仲搭晒膊頭捉實手臂扶下腰咁添

你地覺得係就問啦好冇，下下都要個男嘅問。
男女都係人，你concern嘅問題佢一樣會，唔好性別定型邊個會做啲乜。

我扑咗都未一齊

我自己就唔鍾意嘥時間
清楚自己心意就上
佢唔鍾意你咪及早抽身
鍾意你咪可以有個男朋友

拖下拖下嘅結果

絲打唔好傷心，先裝備好自己，以後一定會遇到識欣賞你嘅人

你地冇人問冇人確認關係咩

我鍾意佢 佢唔鍾意我

我絲
唔係啦 係佢唔鍾意我
我都想知點解佢要kiss一個唔鍾意嘅人

Sp

確認關係都要互相鍾意㗎嘛
佢唔鍾意我 諗緊要唔要放棄 但係又好唔捨得

好sad
點解要玩弄感情
明知人地會上心

呢啲仆街黎架
絲打要愛自己
快啲抽身唔好蝕俾佢呀

唔係掛⋯
個世界原來真係有咁多仆街
佢又係扮無野？